其實大陸人心裡仲好仰慕香港呢個地方

首先唔好怪我睇抖音我都係𥄫女姐(大陸版)
每一則關於香港既抖音都好多like，同評論都好正面

同埋一般有有見識既大陸人都知道粵語先係古漢語 普通話係胡語 佢地特別鍾意香港口音既廣東話

不嬲都係
八九十年代全亞洲都仰慕香港
係回歸後搞到不倫不類

有啲想比正評

但覺得怕被中共化

果陣香港人去亞洲每個地方玩都好吃香 而家

四小龍再俾大陸搞鳩落去好快變小蟲

最主要係香港班仆街官 個個都奶共

身體很誠實

香港而家2線都比多左

無線城市

因為可以無限出賣

唔係指某大台

5大?係3大,3大呀!紐倫港呀!東京新加玻死撚開啦
不過就黎無嫁喇,就係因為你班大陸人囉屌你老未

宜家一早係三小龍
回歸後香港一宜冇進步過

退步得好撚緊要
政府除左出賣香港 仲做過d咩真正為香港

所謂四小龍根本就係戇鳩term嚟
當年亞洲香港得日本可以比較，其他3個完全唔撚入流，其實係落後超多(而家睇都係得新加坡好啲)
所以千奇唔好畀呢啲字眼帶住走

又冇咁誇嘅，起碼喺日本面前香港只係阿二
當時中國大陸文人南下，人才匯聚香港
落唔落咗嚟都好，都係有知識嗰班先知香港歷史背景係乜(一係就廣東省一帶原居民)

而家一堆當時窮到褲都冇得著嘅外省盲毛發咗達
嗰堆柒頭皮就戇鳩到話香港沒中國照顧完蛋乜乜
就係因為佢哋一路對香港都冇認知，大鄉里出城

害曬成個香港 應該要填命

支那人都幾心水清
可惜香港真係變得越來越差

某啲留言似諷刺

澳門算個球